當年納粹德國有個士兵對一個逃離集中營既平民開槍

大審判個時佢辯護話真誠認為自己係士兵要跟命令
法官話你可以開槍 但你可以射失
最後法官判佢死刑

今日香港法官明知自己審政治犯
但係都專登剝削佢地逃亡既權利
就算話真誠認為自己執行法庭指引符合法治都唔可以洗去佢地加害政治犯既罪名
究竟港豬幾時先肯dump 低法治條喪屍全力推動制裁法庭？

其實頭啖湯制裁国安法庭啲官都無乜異疑
根本就係政治法庭嚟

講經啦 班狗官都無比人全力制裁幾時到依班

唔係未報 時辰未到姐

冇 段故好多版本
有個東德版本比人FC個士兵坐三年
不過集中營士兵同法官打靶坐終身例子唔少
search紐倫堡大審判

槍口抬高一厘米原則 開槍但射失
好似係栢林圍牆
唔係集中營
不過對樓主想講嗰種精神係一樣